「真Condom」 8.17教師為我哋站出來，佢哋而家俾政府恰到上心口點解冇人發聲？

中共嘅鐮刀已經架在我哋嘅老師同校長嘅頭上

唔記得大家仲記唔記得8月17日我哋嘅老師為我哋企出嚟，而無數嘅教職員佢哋嘅身影亦都穿插響運動之中，就響我哋嘅身邊，佢哋係米已經變咗condom？

大家係米想見到課室掛毛，習二人嘅相，大家唱紅歌，一堆藍師響度洗我哋下一代嘅腦

為防大家唔記得俾人控制教育系統嘅下場，大家可以重温下呢一幕

推

推

順便宣傳
抗爭之路 - 所有和理非都一定要做既 2020 New Years Resolution！

1.3 教育界集會

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

光復香港 時代革命

教師們 如果大家連自己都唔出手自救
就真係坐以待斃架喇

今日有不反都搞到勁狼狽咁要短時間內疏散
有工會都未報到名
再唔企出嚟 第一個被清算嘅 分分鐘係你自己/你身邊最親嘅同事

1.3 大家一齊出嚟 好嗎？

被停職的教師有更重要野做！